警犬既子彈，最好就係跌落坑渠啦

邊區都好，最好跌落坑渠
咁就無人/犬執到
傷害唔到人就最安全啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

人地依家大條道理話唔見武器
就可以合理懷疑你前線拎汽槍手足係真槍
淨番劇本留俾你寫

唔見子彈同拎真槍有乜關係

pipe gun都可以